有冇人仲用緊大牛龜電視

死窮鬼

未壞咪繼續用囉 有咩問題

咁都有得負皮

差唔多廿年，上面有d制其實壞哂，近排仲壞埋色，變黑白電視
應該都就換

我嗰部用咗十幾年 未壞 個遙控反而壞壞地
我都就換 但係好似好晒野咁

電話仲清過你部電視

傷眼

咁西利

想要?

會架?